(brainstorm) what is the bestway to solve IRAN Problem

let's have your voice here

I think USA should 收𡃁

force Iran to be an allie of USA

more opinions please

what do u mean by 收𡃁

To solve a problem, you must first correctly identify the cause. Iran isn't it.